是咁的 我立志要讀恆大

是咁的
尋日約曬成班以前中學同學出黎聚下舊，食下飯咁
本來過程都幾輕鬆愉快既
但係突然呢，有一個升左恆大既中學同學就提議玩下遊戲咁，廢事咁悶
當中有人就提議玩下D數字遊戲啦，計下數咁
大家都話好既，當係玩下啦

咁就一直計啦，突然間有一鋪
我唔小心咁將好簡單既加數計錯左，將10+7+9+5，計左做32，比正確答案多左一
我D FD就笑我話我咁渣嫁，我都唔好意思咁笑左幾下
就係依個時候，讀恆大果個FD就話我:「咁渣嫁，中學生WO。」
由於小弟不材，升唔到上大學，要係下年進行自修
我當時就無聲出，因為知道恆大係一間好勁既新晉大學，
所以只可以細細聲同佢講番:「唔好意思囉，大學生。」

但由於我條氣好唔順，所以決定係聽日去佢果間恆大到搵佢再玩過隻GAME
由於我住九龍果邊，唔係好熟新界路

上左小巴，途中見到有數棟好有霸氣既建築物，坐立係山與屋村中間，旁邊仲有幾個工地作為點綴，幾個地盤佬企係街邊，左手撩住鼻屎，右手抓下屎忽。

我心諗，依一間一定就係傳說中既恆大

由於我坐係車尾。迫使我一定要運用我豪壯既聲音大叫出我既目的地

「恆大有落唔該。」

講完之後仲要撥下頭髮，電一電側邊D女
諗住可以靠下「恆大」既威名，去型一陣，溝下女
個小巴司機好大聲咁回應我:「恆大有落收到！」
係依個時侯，車上眾人都忍唔住向我投黎一陣羨慕既目光
坐係我側邊個中學妹都忍唔住對住我淫笑

我等佢停車，好有型咁樣頭也不回落車
我知道我入左恆大之後，三大就只會在我腳下

我行入恆大，即刻搵我個FD
我同佢講:「我岩岩嗌恆大有落d女就濕曬，我立志我一定要考入恆大！」
我個FD聽到我咁樣講，好pound of my school咁既樣咁答我:「好彩你遲幾年出世，當年有師兄咁嗌落車比人笑到要跳出車窗落車。而家我地係香港一大，你要比心機考入黎啦。」

果一刻起，我立志要入恆大

你咁撚岸鳩好心就咪撚入黎影衰我校

Ya

我要讀恆大！

只要入恒大, 其他唔會諗

我要讀恆大，到恆大做地產